今時今日窮人真係唔好亂咁學人讀書

除非真係叻到入到醫科/其他醫療科目
唔係你讀完degree出黎又係1xk一個月
仲要還學債
就算有grant loan 都係蝕左4年人工同生活費

Full grant 讀左先算啦

如果要retake/ass hole就不了

真，讀書冇鳩用

屌 唔好撚害人啦
窮撚仲可以靠專業系爬到上中層嫁
入大學一定要入專科
咁當然要捱要付出啦 專業系果班搵50k根本唔難 咪撚聽班廢青水 話三十歲搵唔到3萬
做d低value既工緊係搵唔到啦

搵得少, 你可以儲錢, 炒股票, 金融工具
讀書係幫你訓練好個腦
有個好既大腦仲要識運用生財

專科真係難

今時今日香港都唔係用知識去推動社會既
係用金錢去推動 政府話你聽，一街都係大學生，你讀過書有撚用，炒下香港樓賺既錢夠你fg打10年工啦，豬兜先讀書

account 工程 護士 survey IT 唔係收好過分渣 咁多間大學都讀唔到 抵你搵唔到錢

account 工程 護士 survey IT 唔係收好高分渣 咁多間大學都讀唔到 抵你搵唔到錢

入撚到醫療科又點
冇錢去上中英文嗰啲補習
所以我係咩撚skill都冇的情況下考
硬食兩隻3
結果year one 就基乎冇同同major人見過
佢地基本就小圈子已經形成晒
自己坐左好幾年了

你冇degree=工都見唔到

你冇degree=唔會考慮俾機會你升職

但窮人有grant

無degree幾乎被僱主當殘障看待。巴打唔好害啦，窮已經慘，仲要被你咁播毒

大部份人一出尼都係萬頭嫁啦
有degree 可以升快d 冇你就搵住萬𡃁過世

係, 大學學歷好廢
不過連大學學歷都無, 只會死得更慘

窮撚梗係簡social science啦

屌 識D撚樣又要嗌窮 又唔撚進修 又唔撚抵得人地有書讀 話讀到大學一定係有錢 垃圾先講得出

On9思想
大把選擇死條春

窮撚讀完咪一鳩樣

痴撚線
講事實俾你話播毒

屌咁人遲早都死架啦 咁不如早D解除

收皮啦5毛
又靠害

解脫

聰明仔
自己上求職網睇下咩工唔洗大學學歷囉

除非有一舊錢俾你投資搵錢，錢搵錢，唔讀書都得，否則都係讀degree，打牛工